【冇圖】好撚想中出呢隻台妹十萬九千次！！！

Ig?!

第一張西口西面真係好撚正

好心d女唔好係唔係都短到個頭咁短啦
明明長頭髮正咁多

不了

見過真人, 好大隻下, 但對波係一流既

點信？有冇合照

agger

究竟點解台妹可以咁正

Lm

屌你真係無圖

有波既女緊係正

巴打咁多貨

扯左

留名

第一張似周子瑜
第二張似陳自瑤
第四張似明日花

屌 真係冇圖

好摇阿

啲厚底拖鞋真係淫到

ok

屌你真喺無圖

g

lm

留精

又唔靚

好似你老母咁

如果要中出佢十萬九千次，分十年每日都要30次

其實唔難
一般連登仔一晚80次

樓主又開淫娃post， G持

正皮for有圖

我都見過真人，係正嘅，又唔算好大隻啫。自信型

又放我條女出泥

長頭髮真係跑去屌
短頭髮即刻不了

109000次，二十年計，一年365日，平均巴打一日都要中出14.9次，巴打真係得？

條女好撚正呀

張楚珊仲正雖然無波

正

冇波不了

最理性討論係你

睇肉台

不了 笑撚死人

第一張真係好似子瑜

笑撚死？不了

我願意

點阿咁講

點解咁講

im ok

牙牛

有啲大陸feel

牙你老母

張楚珊以前m記嗰期正d
越大個妝越唔得

真人OKay，覺得佢真人都算正

有冇問幾錢

鍾意呢個多D

你有冇＄

玥玥

邊個你唔ok?=.=

block

好撚正

有啲子瑜feel

Cdrom果邊派你嚟？

賣國賊

好想從後伸手入去背心入面揸爆佢對奶！

賣咩國 中國

好撚癲 但我鐘意

睇左幾年
呢條女又係進化左幾次

我同佢住左5年 都唔覺

覺唔覺依啲女好似個個都一樣樣咁 冇咩氣質

點氣質你想

即係個個都倒模咁 搞到審美疲勞

依家唔係叫你做審美評判
睇下女姐 點解要搞到自已咁辛苦
放鬆d啦香港人
簡簡單單睇下女 睇完咪算囉
唔洗由頭到腳慢慢分析拆解阿？

純粹覺得條女好有老蘭味 唔覺得正 唔係要令自己辛苦 各花入各眼

我個標題咁撚淫賤 你都唔會覺得係氣質清純啦 如果我標題係話可愛清純氣質學生妹 你講呢番說話我會受
但我標題咁樣你就唔好話老蘭味啦